唔應該高調宣傳有公司撤回TVB落廣告

老實講人地肯徹好好，讚還讚，唔好太高調
你搞得太高調，令到中共等陣官方打壓佢地
咁今次肯回頭是岸既友商下次仲邊敢退？
特別係唔止係香港市場做生意既公司
唔好搞死呢啲公司既市場部同事啦好冇？

我無野講

都好公道。推。
暗聲發大佢先至係 Be Water !
只公布TVB落廣告的商品名單，不公開支持者名單。
呼籲 media buyers 唔好建議他們嘅客係TVB落廣告。
唔好唔記得紅色商戶名單，要廣傳。

支持我哋既我哋要抵調處理
反對我哋既我哋要高調劇理